係香港樂壇欠左GEM

先唔講佢唱咩歌都鳩叫
但的確佢係有實力
香港只係得歌迷珍惜佢係冇用
番大陸搵食係佢當年最好出路
加上大陸唱歌比賽節目都好黑暗
能夠一歌爆紅證明係香港樂壇唔識貨
所以我都唔知有咩好反
音樂無分國界

根本係

大陸漿

系

網絡平台大眾之後無論係邊個領域既香港人都係相當難服待, 任何人只要個名開始俾大眾認識既時候就會有大量非受薪既惡狗走出黎死咬唔放, 做科研既(有咩咁巴閉), 做藝人既(有咩咁靚仔/女), 做歌手(睇下人地當年邊個幾有台風), 做UTUBER既 (接廣告變晒質), 做生意 (如果佢屋企當年俾唔到錢佢出國讀書), 做特種部隊到外地交流既(美軍一半實力都無), 做餐廳既(成千蚊個師傅發辦為打卡扮有料).....

確實香港係好多野都退左步, 亦唔係因為係香港人就唔可以批評, 但如果呢種心態不變, 下下要求任何人登場己經要世界級既話, 我諗四大天王下場都係同TVB四子差唔多.

香港人就係咁
見高踩
見落水狗踩多幾腳

on9 d衰野我地逼佢講逼佢做？

呢期咁多打手攻勢嘅

香港市場已經細 資源又少
啲人仲要唔支持
比gem揀一百次都係返大陸仲好

最憎d人將音樂同政治掛鈎
我唔係特別喜好gem
香港歌手係比大台玩死

其實討厭佢真係冇問題
但見到成日一窩蜂咁鬧佢人身攻擊佢真係好可悲
完全係對人唔對事

講得好

屌你啦,成日話香港欠佢,欠乜春？去支那搵到個錢就串過乜,仲有佢走去支那後紅過乜歌？喜歡你？

光年之外都無聽過？

都算為香港樂壇增光啦
去自己作詞作曲
去NASA 演唱
話自己FROM HONG KONG
算係咁啦
大陸有錢賺梗係上大陸揾啦
唔通留係香港上勁歌金曲咩
咪ON 9 啦
骨氣可以當飯食?
有邊個唔想揾錢呀?
仲要佢呢個年代既歌手, 要上位揾錢根本無得揀
留係香港死硬

唔係全部因素係香港人 回想下個經理人做過咩先屌香港人口廿

呢首真係好聽 仲要佢自己寫

係佢當年自己性格有問題，得罪人多姐

Gem係好勁，但係始終佢唔係香港出世，唔可以代表香港樂壇

漿都叫欠左？
咁全港係咪應該叩翻廿萬下頭比哥哥？

香港的酸提子實在太多

歌手唱歌就得

返大陸唱 ok 無問題

問題係撐支國

香港唔畀機會佢先要返大陸
返大陸唔撐中國屎都無得你食
作為一個歌迷 只要佢唔係作姦犯科
老實講我哋都係想聽歌啫

唱功真心勁，明明就遊刃有餘，控制得好靈活
唔明點解D人話佢淨係識鳩叫
另外佢D音樂製作其實超越左而家d cantopop一兩個層次，係有heart同有料
好可惜佢耍大牌，同cy leung講加油
最重要係唔出廣東歌，所以我幾乎唔會去留意佢

偶像既言行思想都好似好重要

如果你話佢係歌手 唔係偶像 咁fine 駁唔到

佢有實力 同時靠撐共 出名
為人詬病唔出奇

咁不如講下 香港樂壇欠左啲唔撐共而做唔落去既歌手

香港點唔畀機會佢？依家出咗禁制令唔畀佢出歌咩？自己走去串商台之後就話人地唔畀機會佢？

有冇人講解下點樣撐共？

加油

都唔關政治事 體諒特首呢個職位難做講聲加油姐

Child 登仔當年未出世先會叫佢大陸gem
明明佢好早已經幾好

我都想同二戰日本皇軍講聲加油,佢地都係受命令去冧友啫,唔關佢本人事

CC 台好多人覺得日本侵華係光榮

咁有咩值得加油？

有冇欠埋右？

老實講問佢呢個問題嗰個人都居心可測

軍令如山就係咁解
士兵只係國家既武器
國家既工具
係日本皇軍仆街
當然日本人都有仆街
日本人都有反正派
結果係點自己google我唔記得左

政治篇個標題都係個記者寫

講哂重點
利申冇反過佢 幾鍾意聽佢d歌
歌唱節目就不了

其實係被人斷章取義
好多人入為主覺得佢係支持cy 甚至支持cy所做嘅野
其實睇哂成篇就知佢係想叫特首做好呢個位
佢似係好離地多過似奶共

到今日仲屌緊人鳩嗌奶共個啲人究竟幾時醒

人地有得去NASA表演
係你班child燈囝先當人係草

奶共歌手奶過佢多多聲都有嗌屌

Jackson呢

預咗啦 好多人一邊反緊洗腦集中營
一邊接受緊娛樂新聞洗腦

人地實力、樣、身材都有 咁都可以踩到人一文不值

睇咁耐都無人講欠佢咩？

老實講佢d歌邊岩香港人
係唔係都9嗌
大6厘就鍾意呢種style

唔屌奶共周杰倫林俊杰
薛之謙照聽
但就屌gem

陳奕迅奶左十幾年

要屈係香港乞食先岩香港人口味

順便打埋的士陳喇
係香港人有眼不識泰山

呢個歌舞演都唔掂

香港 頒獎典禮 又比班老野壟斷晒 資源又少 又多潛規則 又搵唔到錢

駁唔到

點解香港人唔鍾意佢?
佢話唔再唱廣東歌嘛
咁叻叻咪上左支那囉

佢係普通話好聽d
除咗睡公主外其他都麻麻

香港d垃圾歌迷一味盲反
唔值得擁有gem

呢排做乜咁撚多吹奏post?

中肯

where did you go
all about you
someday i'll fly
失真
都好好聽

我都比佢話自己from Hong Kong 嚇左一跳
但諗返佢都係講事實同埋欣賞嘅
一單還一單

香港人都欠咗catgirl
先唔講佢肥 醜樣 唔沖涼 生濕疹 污糟邋遢 冇文化 以為自己好好笑 唔知醜.........
其實好多野都好好

幾時講過唔再唱

我愛gemgem

咁佢做乜同香港人講唔唱廣東歌?

source?
完全無印象佢講過唔再唱廣東歌
王菲就有講過

我搵搵先

〈娛樂乜乜乜〉不只忘本，是跟自己的過去劃清界線

揾到個地方自己發到圍唔通同你喺香港柒

邊到講唔再唱廣東歌?

搵到咪走囉，但講咩欠左佢先?
但又無人講得出欠左佢咩？

今時今日仲重視香港市場就on9啦
最多咪又係得老野

話佢唔唱廣東歌嗰啲知唔知gem國語歌數量仲少過張學友陳奕迅仲有好多其他明星
只係因為佢紅就將一啲問題無限放大，但其實呢啲問題係好多香港歌手都有

佢當年覺得香港場細同對香港傳媒和音樂環境充滿怨憤

咁呢個係佢自己問題，關港人咩事?

其他女歌手奶共奶得仲勁啦，香港傳媒無報道姐

而家個o的唔係批評，係批鬥！
見到人爬到位， 或態度意見唔o岩聽，就為反而反。

當然人人都有自由，選擇自己喜好，同發表自己立場，不過唔代表要攻擊別人黎確認自己。

我從來都唔buy呀gem , 因為我唔enjoy佢o既唱腔。更唔會刻意消費有關佢o晚所有產品。但呢個係我個人口味問題，唔代表佢o既努力，付出同實力有問題。
佢今時今既係live o既整體表現絕對係非常強大，係金字塔上頂尖o既一群人之一。

"對香港傳媒和音樂環境充滿怨憤"係呢篇野個人覺得gem喺訪問入面表達嘅意思 唔係gem自己講出黎
重點係 佢邊到同香港人講唔再唱廣東歌?

音樂同政治掛鈎係好正常，讀多啲歷史啦

咁我誤會左佢，請大家原諒我

GEM當年畀媒體冷落同恥笑嘅程度仲慘過側田

香港撚有人唔珍惜佢？
2012年佢出Xposed隻碟幾首廣東歌都好紅
突然自告奮勇走上去我是歌手
然後大陸多人識就一次又一次放棄香港
呃大家話會再出廣東歌
但事實去開巡迴、上大陸電視節目

唔該睇清楚係邊個冇心在先

仲講緊鳩嗌

一台獨大 小圈子頒獎禮
你都識講幾紅但佢獎就得IFPI
留喺度畀人侮辱自己？
分分鐘坤哥拎完都未到佢
仲有佢隔好耐先出碟 唔係唔出廣東歌 只係時間問題

鳩叫唔計
奶共唔計
支那多多限制先番香港唔計

gem下個月都出廣東歌啦

等睇大陸撈唔掂先返香港論

如果佢一早換左經理人同災難造型師
（經理人同災難造型師係夫妻）
唔會攪到依家咁

一直覺得佢同佢經理人都得罪人多，應該得罪好多行家同記者

記者揸住支筆，點寫都得㗎啦

自己走上大陸做大陸歌手關香港乜事？

你想香港人日日當佢神仙咁拜等佢番黎拯救樂壇？
都on99

好心班fans唔好上黎試水溫啦⋯⋯

冇錯
你做娛樂界點可以得罪媒體㗎
點做經理人呀
其實我覺得GEM唱功真係好過好多依家嗰D所謂香港歌手

咪撚返來啦 垃圾gem
奶共奶唔掂就返來？
你當香港歌迷係咩？

你都on9 用出生地黎定奪一個歌手係咪代表香港樂壇
黎明 張敬軒夠唔係香港出世啦
咁係咪都唔可以代表香港樂壇
係香港出道 唱廣東歌 迎合香港人口味 就代表香港樂壇架啦

搵個內地人去代表香港樂壇都覺得冇問題既話........證明香港歌手唔掂

跟本就係因為佢係獨立音樂公司好蝦
就個個公司都唱衰佢...
你睇佢YouTube 平時d片
同佢初初出道比新聞數臭
個d性格根本差好遠
唔排除佢有部分真係新手講錯野
但一定唔會係新聞講到禁西lor
人地幫香港增光
香港人重要比d花邊新聞唱幾句
就踩足人禁多年

全盛時期被所有傳媒夾埋批鬥杯葛
所有香港人屌佢
佢都冇放棄過 自己作曲作詞憑自己努力一步一步到宜家全華人區都識佢 巡迴演唱會開到手軟
宜家仲比Nasa賞識佢請去唱歌
係台到可以大聲講自己黎自香港
台下Lionel Richie搭住佢影相
人地已經不斷進步緊 去到另一個高度
但有啲人仲停留緊係佢同cy講加油 鳩叫 奶共
捉住呢啲唔放

佢最錯係得罪商台, 話人假公平
人地仲block勁你咩

你又代表所有香港人
香港人好多都好鐘意佢架
第一次聽到泡沫真係覺得耳朵懷孕

商台同整個大陸市場比
自己慢慢玩小圈子啦

唱得好就夠晒資格支持政府
好有高度啊

連登仔自己咪一樣淘寶、返深圳唱K飲喜茶

學咩人罵人奶共

同cy講加油 奶共
見到呢D論點反GEM次次都想笑
骨氣值幾錢呀
陳奕迅咪又成鳩日奶共，兩登咪一樣捧佢唔捧黃耀明同何韻詩

聽聞早前商台先播gem d歌wor

鄧紫棋出道個陣咪又係話衰胡杏兒 但佢都不斷進步 香港傳媒誇大報導又話佢串 香港人又唔撐佢 到今時今日佢冇忘記香港I am from Hong Kong 冇俾你地迫到精神病 仲寫到歌 呢d5係淨有實力 仲要有強大心理質素高eq 睇你班人反得幾耐

咁快破冰
903班友不嬲都唔播佢歌

話gem奶共就唔聽個d 唔該同我全部買番張何韻詩演唱會門票支持下先ok？ 人地立場唔同就要反 同你一樣立場你又唔幫
何韻詩一把靚聲浪費曬

其實反gem果d見到謝安琪 鄭秀文支持gem會點唸

反埋囉咩呀？

gem同咁多人fd咪有人好唔得閒

連登仔冇野多係時間最多

其實唔係
換轉係你，你想搵幾百萬人既錢定幾億人既錢

個時邊有人夠膽講中意Gem
講左一定比人笑柒
屌鳩佢先係政治正確

留係香港應該到而家仲俾人問緊佢係咪處

只講唱歌
Where Did U Go 嗰期好青春好自然
之後愈唱愈著重 Show 唱功同矯扭做作
但就愈啱中國人口味

紅館都上埋 仲欠佢d乜？講到搵人仔好委屈咁 肉唔肉酸d

香港欠佢?

佢上一隻廣東碟係邊隻?

只係得對上一隻嘅新的心跳係國語碟

你話佢鳩叫
但又有幾多人可以好似佢咁鳩叫

咁佢支持梁振英一定係因為梁振英做得好好

音樂同政治係可以分開，但係係佢自己衝出黎撐689，咁唔同政見緊係有人愛有人憎，政見無對與錯，但有人因此憎GEM怪得邊個？

當初係佢自己杯葛商台，表示商台唔公平，自己又得罪香港記者，但一於闊佬懶理，但相反大陸比人屌就，即刻網上認死狗，一方面批評香港樂壇點，但亦無見佢有為香港樂壇做過d咩

人格又有問題，分左手就上網日唱衰人

唱歌係好，技巧亦出眾，搵人仔亦無問題，但搵錢搵到咁無骨氣，厚此薄彼，人格又有問題，最主要係GEM自己離開香港樂壇，大家無欠大家，唔係因為佢紅左，一句我來自香港就要接受佢，做為一個中國歌手係幾勁，但佢並唔係香港歌手

無啦啦欠佢啲乜？

呢頭話香港欠左側田，果頭話樂壇欠左GEM

香港音樂市場係自由，你撈得掂就紅得起，撈唔掂既理得你幾有實力都假

好似twins 咁，唱又唔得跳又唔得，一樣大紅大紫，吹咩？

GEM當年唔肯唱香港人最鍾意既大路K歌情歌，堅持做自己鍾意既音樂，又得罪前輩同傳媒，上唔位好正常

上到大陸，飈高音食正大陸音樂比賽條水，紅得起亦好合理

呢個世界無話邊個欠邊個

咁又係，做為一個中國歌手唔奶共奶咩，唔明有咩好屌

鄧紫棋《光年之外》MV點擊破億
華語女歌手第一人

你井底就咪撚衝岀黎柒啦

相反咁諗
佢同經理人搞到媒體關係咁差都仲可以咁紅

證明佢實力幾得人驚

其實我覺得張惠妹唱功真係好過好多依家嗰D所謂香港歌手

近何況人地串得起
就好似韓國 泰妍 上次see you again 單野
嬲鳩左mnet
但泰妍完全唔care 佢d豬肉獎
Cb都唔上mnet
人地串得起 唔上有咩所謂

d haters update啲好冇
人地新馬台都已經有知名度
點解冇人話佢奶埋三地政府?
定係純粹係為咗貶低人先一味講奶共? 啫係大大聲話畀人知自己對人不對事

on9

王菲何時講過她不唱廣東歌？？
幻樂一場演唱會 和 綜藝 幻樂之城都唱過廣東歌。
當然廣東新歌估計不會再唱了。

返大陸搵食就走啦

好撚多打手
話咩好憎啲人將音樂同政治掛鉤
明明係佢自己奶共話撐689
靠奶共上位咁都唔撚屌得
重話香港樂壇欠咗佢？

講得唔好
應該係話唔會再出廣東碟

依家大陸亂到七彩就大量聘請打手嚟做勢

屌你老母，希望佢喺大陸賺啲錢被共產黨抽撚乾哂佢

所以話香港乜都差

有時見到啲小學雞真係忍唔到笑
依家漿已經唔係剩係支那紅
你估好似的士陳之流咩

有知名度同奶共係兩件事，唔好撈埋一齊講就淡化奶共啦

大家從來係對事又對人，正如馬英九睇錶都可以係新聞，我覺得佢作為中國歌手奶共係無問題，但好心你就唔好見人紅，就一味靠黐啦 放過佢啦

奶共for what先? 你連自己都解答唔到, 就唔好夾硬黎啦
冇實力既人就話要奶啫, 佢事實係台灣 新加坡 馬來西亞都紅到就知係靠實力
到咗今時今日去埋nasa表演仲自欺欺人真係好恐怖
一定係中共鋪橋畀佢去nasa啦

睇來我呢一個狙擊手要重出江湖啦⋯⋯

那是1997年王菲轉投EMI，
從1997年開始每年只出一張專輯，關注華語樂壇，但會在專輯中加兩三首粵語歌
既然如此當然不可能再出純廣東碟。
因為當時包括四大天王的香港歌手也不可能每年只出一張專輯啊~

GEM其實也可以學學王菲的發碟思路。

到今時今日重講緊佢撐689就要永不超生嘅，唔該你哋屌埋以下咁多位
佢哋都要永不超生

同我講嘅野有咩關係
不嬲知佢紅遍成個亞洲，甚至上埋NASA做嘉賓
有改佢係奶共嘅事實？賺得最多唔係喺蚛蟈？
乜撚野小學雞

你貼嚟貼去咪又係果啲舊料，重有人理你咩

for 咩what姐 賺錢，為知名度囉，佢一開頭大陸無人識你失憶？唔奶邊有機會比佢上節目

你就真係夾硬黎，佢係有實力我無否應，佢紅我都無反對，但唔等於佢無奶共，奶共無帶比佢實力，但係就捧紅左佢

關nasa表演咩事 咁未佢勁囉，但同香港樂壇有咩關係，覆返個post啦，香港樂壇無欠過佢，唔好阻人發達啦，正如吳亦凡iTunes下架呀，GEM關香港樂壇咩事？

有啲嘢我一直收埋喺櫃桶底未放出嚟姐

奶共無帶比佢實力，但係就捧紅左佢
知唔知自己講緊乜
香港大把artists奶共, 西厲過佢既都有, 點解冇人個可以紅到佢咁
分別係邊呀傻閪

香港樂壇冇欠過佢? 點解冇, D頒獎禮頒畀D二三線既都唔會頒畀D有料既, 完全冇公信力認受性, 都算, 仲要標榜自己一人一票
標題唔係講緊香港人欠咗佢, 係樂壇
以為D豬肉獎可以塞住人把口

大佬，以前四大唱片商杯尻蜂鳥音樂，用盡方法唱衰GEM, 大眾好難唔俾人潛移默化

香港有樂壇嫁咩？地址係邊？

你唔明就用腦諗下啦，打字都打到錯哂 唔係講句粗口就型架

佢一開始有機會紅係靠奶共，佢有實力未紅得起囉，紅到佢咁未靠運囉，分別係邊明未呀

咁不如你答我，佢有幾紅，係nasa表演關香港樂壇咩事啦，另外香港樂壇欠佢咩？

借問聲佢做咗啲咩稱之為奶共?
係nasa表演係一個例子有人欣賞佢實力, 而唔係佢立場

佢當年唱嘅嘢，今日佢自己做晒

有料就一定要頒比你咩 你唱歌係叻呀，但佢歌既水準未夠點比獎你呀， 叱吒一向係計播放率，佢自己一句唔公平就離開香港樂壇，投入中國，一定要比獎佢咩

有獎又話豬肉獎，無獎又話畀23線都唔比佢 香港樂壇欠佢？

應該係呢條先啱

姐係咩

對佢無咩感覺

但我覺得佢感覺上咁討厭係啲垃圾報紙雜誌夾埋做鳩佢 其實佢好有實力

我諗佢都係為咗搵食先要去奶共
記得佢之前啲xanga 其實同十零歲嘅mk妹無分別 本土味好濃

但即使畀佢喺香港紅到 睇死佢最尾一樣會因為人仔去強國搵食

所以其實佢點都會俾人屌

真係難怪坤哥都可以撈到風生水起, 黑箱作業都比你講到有根有據, 為咗反gem講到啲頒獎禮咁公平公正

到咗今時今日仲以為可以屌到人地收皮
想當初就應該出力少少
人地而家去埋nasa出show就算而家收山尾彩都拎咗

真係餘生都要叫佢宇宙gem條氣先順返

gem係無佢地咁高產一年幾隻碟
因為成隻碟大部份創作佢都有參與加上開tour所以平均三年先出一隻
佢唔係四大咁樣有人寫歌俾佢或者買日韓曲黎改
點樣要求佢一年幾隻碟
gem以前都係每隻碟有國語有粵語歌
只有對上一隻碟係國語專輯
王菲都出過純國語專輯
點解GEM只出過一張純國語專輯就要被人鬧
王菲學友就唔洗被人屌

人哋係外國紅我話知佢
至少佢而家係香港嘅關注度已經大不如前

秒

貼多次條片先

啱
佢要廣東歌人地寫畀佢都已經有
但佢堅持所有歌都要自己參與創作過程裡面
不過呢種堅持係某啲人眼中會覺得係怠慢咗廣東歌市場

你係唔係睇唔明中文？叱吒一向計播放率，一向主觀，DJ鍾意播咩就咩，我幾時講公平公正，佢歌唔夠好，同DJ唔friend，人格唔好未唔播囉，大家一早知，如果因為無獎就=香港樂壇欠佢，咁就真係搞笑

岩，所以支持gem 唔好返香港

冇經常出現係香港媒體好L正常
呢排出現返好鬼熱鬧

youtube hk trending 係乜?
如果佢係香港嘅關注度唔夠咁真係唔知香港有邊啲歌手關注度多過佢
如果淨講關注度(無話正面負面) 咁呢個post已經證明佢放棄香港咁耐(你地口中說法), 佢都仲係咁有話題性, 話題仲係圍繞住佢

所以咪話冇樂壇, 都冇良性競爭, 而家又唔係話你欠咗佢, 關你Q事咩

香港冇樂壇 所以冇得欠

當大陸多多限制嘅時候就一個一個仆番落黎

你哋班打手炒返熱姐
你數吓近呢一兩年gem 喺香港報紙上過幾次報？

唔好死黐住GEM唔放啦，係要佢同香港扯上關係，唔知咩心態，比佢返中國啦阻人發達

sad but true

有得屌你屌唔屌

早前出完新歌係youtube即刻熱門第1 仲話大不如前

又用呢招, 淨係識講中國黎矮化人, 真係好酸
人地新馬台都有市場 仲用緊自己把尺真係好肉酸

click入去一定係全部新移民, 我話既

香港係中國一部分 gem想去邊就去邊

咁未成個post都錯哂囉，咁我話GEM姐，又唔係話你，關你Q事咩

香港幾場演唱會全部都係內地同胞

成個樂壇都錯晒添 你係咪要擁護吓樂壇先? 香港樂壇明明咁公平開放, 居然比人屌喎

你當中國係矮化佢，你就真搞笑，知名度比香港大，賺錢比香港多，真正出名都係因為中國黐住人哋唔放， 仲用自己把尺真係好肉酸

咁都要公平開放
你試下喺Neway 搵啲環球嘅歌唱下

頂 想入華語樂壇唔入中國去邊到
真係去美國sell華語歌咩
JJ 者輪都有入中國唱啦
香港個樂壇比d大唱片公司搞到死曬
唔衝出香港點有知名度
容祖兒古巨基Eason 都有去
點解下下都只係屌gem一個
唔好樣樣都政治化啦

啱呀, 佢係邊一度賺既錢都比香港多
真係比大陸封殺都唔會返黎香港

老實講我都係想玩抖音 ,飲喜茶啫

中國歌手係中國發展其實無問題
唔好到某d有利既位突然claim自己係香港歌手就ok

係囉樂壇錯哂添 點敢擁護樂壇呀，因為無獎就可以亂屌一餐，緊係錯啦

不過 這個Topic為何留在影視版？

邊到有利... 香港台灣去左韓國唱個d 講少中國兩個字都嘈到飛起...

香港咁少人 市場咁細 唔係應該講中國歌手更加有利咩

咪就係, 中國人又玻璃心, 如果講少china 都冇畀人屌真係算執返身彩

啱呀，反正都走左咁耐啦都唔屬於香港
真係唔好黎香港留係中國就適合佢

人地搵錢又多過你, 鍾意住邊都得
住緊中國個個係你啊 日日食住啲霧霾個個係你唔係佢, 幾可悲

Nasa本身唔太歡迎中國人，佢拎香港身份成件事開心好多
所以佢先明明全程講普通話都死話自己from Hong Kong

鬧走左人 人地就去其他地方撈
到人地紅左 就話人地點解去其他地方撈唔留係到
個龍門擺黎擺去好難觸摸呀

禁其實佢可以直頭唔報自己係香港嘅
唔講又話唔講 講左又話係有利位
就算係有利位 大家雙贏唔得嘅咩
話比人知香港音樂未死唔得嘅
好想貼夫婦驢仔圖呀屌

人地緊係搵錢多過我，唔通搵得少過你？
住緊香港個個係我啊 日日食住啲霧霾個個唔通係你，香港比較少遇到，唔知係咩感受，咁你都幾可悲

點解？香港有D 機構會養住班PR
你估呢班人平時有咩做？

自己d 人就長期係大陸搵食，咩job 都R 黎做，唱紅歌，跳大媽舞，咩都肯做，做埋文匯報之友，係大陸時間仲多過香港，但就搵人用同樣既野寫衰對手，謝安琪都係受害者之一

唔好成日將問題推落政治化到啦
阿姐人大紅底奶共添，但佢行出黎話自己係香港藝人，唔會有人話佢唔係
李克勤一樣中國搵食，仲幫埋民建聯拉票，又有無人judge佢唔係香港藝人

其實佢話自己from China我覺得無問題，因為佢係
利申：有d情意結，覺得佢係有實力既中國歌手

佢講china定hk都冇問題
成日介懷佢自我介紹會講china定hk同大陸啲玻璃心冇分別

因為佢由佢上去開始
新聞就冇停過禁唱衰佢呀
一個大話 講100次都變真話
明明背後係班唱片公司搞鬼
由佢係中國出現開始
d報導就不停話佢放棄香港又嘜又7
你見李克勤返去會有禁嘅代遇？

做咩要人認同GEM？佢唱歌係技巧好 但佢把閪聲黐脷筋咁真係好哽耳 好老實 佢連最基本既把聲都唔好聽 就算比佢靠技巧唱到識飛都無用啦 蚛蟈人咪buy佢鳩叫夠勁囉 但香港人就唔係個個都啱依味

佢之前仲要得罪香港人 依家大陸搵唔到錢又想落返來 知唔知醜字點寫？

冇錯呀 介意ed野同大陸玻璃心冇分別
最慘係人地為港增光唔幫中國增光
都重要做玻璃心 唔好禁啦好嗎

圈中唔少人都對G.E.M.演出讚完再讚，好似之前睇完G.E.M.唱完《存在》先開始留言佢嘅應采兒，今日喺微博話：「這就是真正的artiste!」

而古巨基更認為香港頒獎禮欠G.E.M.一個肯定，佢話：「一直覺得香港頒獎禮欠了給妳應得的嘉許和肯定，幸好是金子就會發亮！從心裡替小金魚高興，加油，順利。」

冇人逼你認同 但理由可唔可以正常d？
同埋唔好亂咁代表香港人

古巨gay需要你們的討伐

吓，我無心碎喎，純粹係心諗jm9，咁都玻璃心
就等如我相信大部份香港人無論知唔知朗朗有香港身份證都好，聽到佢出黎話自己from HK，第一反應都應該係：吓做咩勁
Gem話自己係from HK，好違和囉

香港出道違和d咩？雖則今年冇活躍係娛樂媒體

你覺得王嘉爾，莊錠欣，因韓國藝人定香港藝人？ 周子瑜係韓國藝人定台灣藝人？

何韻詩

唔好聽唔係正常理由？
「但香港人就唔係個個都啱依味」都叫亂代表香港人？

係佢奶共之前做勁多柒野又睇低香港傳媒之前，其實香港傳媒無特別鬧佢囉
當年我是歌手決賽蘋果新聞，自己望下啦

Gem當年新生代女歌手最紅咁滯啦，香港人唔撐佢先去中國都up得出
我是歌手個導演好似就係睇完佢紅館定唔知邊到大演唱會show先決定請佢上節目嫁

其實會唔會係香港娛樂圈太衰
Gem唔跟規矩/潛規則
或者不滿娛樂圈生態
或者得罪高層
所以記者集體寫衰佢
咁記者都寫衰佢
唔通佢仲對香港媒體好？
一個惡性循環
但支筆係記者到
我哋係透過記者了解gem
所以覺得佢衰

Ps香港沒有樂壇
Ps 9up

所以我上面都講過 到e+都重要用奶共黎blacklist gem嘅 唔該一人買返一張HOCC d演唱會飛
真正反左個d你去又唔去支持
又係禁話人奶共 想點

係正常理由 唔係講你係講其他人
講緊得罪香港人果度

唔係單純媒體點報導, 而係採訪時有冇尊重過人, 呢點佢地artist自己最清楚

韓國歌手，因為佢地既基地係韓國
Gem出世同基地都中國，係香港出道咁解姐，佢已經好耐無係香港樂壇活躍過，無出過廣東歌，出國講普通話，是徹徹底底既中國歌手

所以此post已完

阿GEM 根本唔慘

係大陸搞到風生水起

做咩話香港欠左佢
佢果陣係香港 都算係咁啦

輪都未輪到佢 條隊好撚長
依家係樂壇式微呀大佬

班細路唔聽歌架啦
睇抖音果啲喵喵喵喵喵喵架炸

我又無食到花生喎，香港媒體點唔尊重佢啊？有無花生派到？

我淨係知佢做訪問同中國媒體做先，然後hea 9香港媒體咋

香港樂壇冇欠佢，因為佢根本冇選擇係香港樂壇發展

我覺得你講冇錯呀 論實力佢係勁嘅
人紅左就一定有新聞
點解佢係中台星馬地區冇咩負面身聞
係香港就禁鬼多呢
我一直都覺得背後係有d野得罪左人

你可以聽下 失真

Exactly
佢當年係香港都紅，根本一直上緊位，連我媽唔聽新歌都識佢
佢自己放棄咋，與人無尤

上條毛咩
香港係冇樂壇

好似係因為佢當年同中國媒體做訪問先，唔叫香港傳媒，之後再hea 9佢地，一口氣得罪曬所有香港傳媒

香港新聞個個政治立場都唔一樣，但都唔鍾意佢

有無樂壇唔知，但一定有佢樂迷有佢fans囉，唔係佢點開演唱會

Thanks but no thanks

啱呀係fans都會了解佢, 單純識佢既話咁keep住識佢呢個state就已經夠了
香港市場咁細唔留都好正常

佢開始上去個期
好似係香港 CCTVB同唱片公司嘈
個個掛住吵唔做野
個樂壇死得幾快
根本都冇人紅到

咁你要開個 係香港樂壇欠左HOCC post
先可以講GEM架啦

HOCC都有實力 點解唔奶共變左星途阻礙既關鍵？

然後你唔準人話GEM奶共？

話百事太甜既話 唔該支持飲水先
真係淡既唔飲 就話百事太甜 想點
咩黎

可能我太認真 peace

咪臭係囉

又幾好笑

自從宇宙阿漿真係去咗nasa , 大家都弱勢咗啫

真係唔覺得近呢十年有咩人真係紅到, 你話最紅一定有既, 但根本紅唔到好似以前90年代咁, 環境因素佔最大, 而呢個環境因素根本就唔係一個歌手可控制到嘅範圍

我冇話唔比奶wo
我只係講緊點解要用政向去否定歌手自身嘅努力
HOCC同 GEM兩個我都鐘意嘅
我嘅意思係如果對一個歌手嘅政向睇得禁重要
就更加要支持HOCC
因為佢值得重視政向嘅你支持

Btw 離題了 當我做下宣傳就算

佢做過啲咩衰野？

你冇聽過啲歌 唔代表你特別威

撐gem 嘅人係咪唔知佢講過啲咩
奶共唔係去中國搵錢咁簡單

得啦得啦，又係689加油啊嘛
有無啲新料啊？

點解係欠咗佢
佢本身擁有?

樓豬係漿？

真係要問吓古巨基先知

講出黎都覺得牽強

過左禁多年人地都少係網上發表政向
點解係都要係依點上面講
好鬼煩膠 歌手唱歌好聽就得
外國d歌手 唱歌好聽但成日吸毒玩女
D人咪一樣會聽 會支持
你話唔鐘意佢把聲都重合理d

又話689係港獨之父，又唔俾人支持佢
惡到呢

唔係撐佢，跟本香港樂壇個生態令佢失望咁離開
你隻歌播幾多次，年尾有幾多個獎攞咪又係睇你公司肯揼幾多錢出嚟
佢間細公司玩唔起呢套，戥自己同隊crew唔抵，就走去拍片鬧啲頒獎典禮
鬧完得罪晒啲高層，媒體開始封殺佢
作為成間公司唯一一個藝人，你唔返大陸開拓市場點養得起隊crew
而家佢成功左我唔明點解啲香港人仲要笑佢，繼續樂於蒙在鼓裡比啲電台操縱你聽啲咩

如果gem當初係入大公司，冇發生咁多事我估香港人多數都會幾欣賞佢

事實上人地多次表明根本唔care香港市場
而家又突然香港
你鍾意聽佢無問題呀
但佢代表唔到香港

又無中生有
佢幾時話唔care？佢一早plan定廣東歌
突然香港？佢話自己come from hk咋喎因為佢住喺香港，但個人嗰陣都係喺美國喎，依家係揚威海外喎
佢冇話 I am the representative of hk喎

仲有只限內地傳媒訪問果啲你唔講
不過你又話屈佢啦
雨革果陣就睇到佢見人講人話見鬼講鬼話

藝人事實上唔可以唔睇政見 佢作為名人就有影響力 佢講嘅任何野都影響到支持佢嘅人 而家gem正正式式 成為一件統戰工具 一個為左錢 連獨裁納粹政權都可以視而不見 可以講咁多野討好個政權 完全無做人嘅風骨

真係人唔笑 狗都 啦
香港樂壇垃圾係一件事
GEM柒又係另一件事
你可以話佢而家衝出國際 做人圓滑左
但當年既佢柒到要搵窿捐依然係事實
佢係香港人心目中已經臭曬朵
同實力冇關係

你確定佢係講from hk? 唔係China? 咁講嘅話係大陸仲有得撈？

好彩林鄭唔識唱歌

民建聯腔調

Ban

支持GEM😍😍😍

外國既歌手都好中意表達政見，美國成堆經常屌侵侵

睇到記者報導佢d新聞就得啖笑
初期紅個時就客觀陳述
之後同d大唱片公司不和左
D新聞全部背後個tone都係負面
有正常花邊新聞都係台灣出
到依加人地真係揚威海外
香港d新聞負面tone冇曬
睇到d所謂大台 大公司
禁出盡力數臭一個人
D人又真係信到十足
真係好睇唔過眼

利申 以前都係對佢好反感

音樂未分國界真係難聽過粗口 盡之你唱支那文、奶共賺人文幣就抵屌喇

所以有人話佢剃頭扮rock

連登仔真係發緊夢
天真到呢
做完功課未？

比你上大陸億億聲咁搵
你即刻賣埋屎忽比中共都得啦
仲屌人奶共
比一千萬叫連登狗奶共
我諗所有連登狗都會狗沖

佢都係咁諗，所以咪比人杯。香港當草，世界當寶。

確實香港比歌手發展既空間好有限
佢的確係有料串得起香港人

明明當年選特首好多高登仔撐CY想趕走唐唐財團霸權

多謝蘋果同King Jer
成功洗哂班非fans既香港人腦

大陸漿都可以上神枱

同香港足壇欠左戴俊偉一樣

當年佢係香港都好紅，欠咩？
佢自己搞柒自己又入香港人數？

Hocc食到香港政治光環啊
但下場有幾好啊
我老師話好哋哋一個歌手要淪落到係工廈入面開演唱會
我老師聽完都覺得佢慘，比咗一千蚊佢
係香港骨氣真係可以當食飯咩......

Gem撐特首就已經講到口臭
但你話佢對果個甄妮無禮貌
你知唔知果個甄妮公開話數臭啊gem之後自己就開個演唱會
咁到底係啊gem無禮貌令到甄妮話佢定其實只係甄妮想乘機宣傳，心照啦
甄妮果排連Eason 同Kelly都話過
但調返轉當時張學友果啲都話gem份人唔錯
呢啲嘢你哋就永遠睇唔到

成日開埋哂d咁既po 煩唔煩啊

甄妮個單明明係典型廢老恃老賣老
咁都撐

GEM應該好淫

一億好多咩？大陸狗

無人屌佢唔留
屌緊佢當年hea9香港fans轉左去做中國歌手，但有咩事又突然香港啊
香港market係細，佢鍾意放棄無人攔佢，但走左就唔好返黎
佢既行為真係好柒，香港樂壇亦唔需要一個中國歌手為港爭光
朗朗彈琴咁勁，唔通佢出去表演講句from HK又係為港爭光咩，走啦無人覺得佢地代表到香港

薛之謙本身就係大陸人

NASA個獎2012先開始

人要飲水思源
所以支持gem留係中國發展
咁佢前途一定好過留係香港

香港d記者唱片公司個幾年個個同佢反曬面
你有廣東歌作到都冇平台播啦掛
到e+ d記者唱片公司開始唔針對佢
佢再返黎做旺個場 你又話餓死都唔領你情
又要鬧人 人地想補救又唔比機會人 想點ja

最憎d人將 X X 同政治掛鈎

佢同媒體商台反面都係佢自己做成嫁喎
你無搞清楚我既意思，我既意思係：我唔撚想係香港電視電台到見到中國歌手，亦都唔明點解要靠中國歌手唱國語歌帶旺香港樂壇
PS 佢想補救唔代表香港人就一定要受嫁

我引返我喺另一個post嘅回覆

如果當年薯片選緊唔知香港人仲反唔反佢呢

Hong Kong singer-songwriter and actor Jacky Cheung Hok Yau recently set a record for the largest combined audience for a live act in 12 months, with 2,048,553 audience members.

The record-setting Jacky Cheung 1/2 Century Tour ran from 30 December 2010 to 29 December 2011, with 105 live concerts in 61 cities across China, USA, Malaysia, Singapore and Australia.

Nicknamed "god of songs", Jacky Cheung is regarded by the Chinese as one of the Cantopop Four Heavenly Kings (the other three singers are Aaron Kwok, Andy Lau and Leon Lai).

His music career started in 1984, when he won the Amateur 18-Hong Kong district singing contest.

In the 1994 US Billboard Music Awards, Jacky Cheung was named the most popular singer in Asia.

健力士都拎埋
你地個GEM只係做表演嘉賓都J到咁

佢去大陸搵錢除左錢
仲係因為人地風氣真係好過香港好多
我知咁講實有d child登仔瘋狂負評
但係上一上youtube就知
起碼唔會有一群人係comment到講鳩叫鳩叫鳩叫
會讚 會支持歌手做唔同既音樂
gem做左好多類型既音樂
香港人同Apple daily淨係識捉住鳩叫黎講
北上搵食得黎又做到自己中意既音樂 又有人欣賞 珍惜 中意佢 何必留係香港

利申 佢一出道既fans 見到佢發展得咁好寧願佢唔好返香港

吓我偶爾都有聽佢歌，老老實實得頭尾唔嘈
佢同華咩晨果首光年之外，中間嘈到每次聽我都要係youtube飛

支那只要你愛國,你幾垃圾都得,只要你政治唔正確,可以屌你祖宗十八代,風氣好?得啖笑

不存在的存在，潛意識的殘酷，all about you，after tonight，下一秒
全部明明好有意思，填得好。其中有一隻直頭係將成首古典音樂調轉黎播再填詞
香港有咩歌手做到

都預左有呢d垃圾二分法comment

我講嘅係事實
支那果套係令好多人賺大錢,但亦都封殺咗好多好藝人,你認唔認同?

聽下偶爾，潛意識的殘酷，不存在的存在，all about you，我的秘密，失真，甚至啱啱出道既等一個他，Where did you go
如果咁都叫鳩叫咪唔好聽 冇人逼你，但事實係佢有實力，香港有幾多個歌手做到佢有「小巨肺」呢個朵

同呢個POST既TOPIC有咩關係

喂係佢吹奏大陸個風氣先架喎

即係咁
大陸歌手都唔係少
點解會係呢條閪婆上到位？
個個都政治不正確, 係得佢愛國？

大把人上到位
連王祖藍都上到位
你想表達乜野?

唔講政治淨講唱歌, 係佢把聲係唔錯, 但洗唔洗下下都要chok音 次次聽到佢翻唱喜歡你到起雞皮

佢出道d歌我有聽，但果陣有人話佢鳩叫咩
另外其實無咩人質疑佢既實力（老老柒柒可以鳩叫都係實力一種），講緊係佢自己放棄香港市場，但點解會係香港樂壇欠左佢

再利申返：認同佢有實力，偶爾會聽下佢歌，佢作為中國歌手，幾欣賞佢

其實gem好少對政治發聲，惟一一次就係同特首講加油。
上到去佢有幾可大叫I love china 只不過係長期係大陸唔同地區演出。
冇錯中共可以推到人好高，亦可以完全封殺一個人。

但香港唔係咩？你睇蘋果隨便作d野，已經搞死左gem啦。仲要d野都係鳩作，係咁寫佢concert d衫柒，造型柒，甄妮出黎博宣傳蘋果又大肆報導，將gem有咁低踩到咁低。但就完全提都唔提下佢演唱會既舞台設計有幾好幾靚，隊band有幾pro，成個演出有幾好。

而gem唔係第一個比蘋果搞死既人。有時望住中國笑中國點點點，有冇反省下其實香港都係咁。

我唔係踩港，我自己都反共，但我真係好憎香港人自命不凡，但做緊既野同中共冇分別

唱歌好聽有撚用 連基本嘅尊重都冇 做乜嘢歌手

你話都係咁就得
吹奏大陸風氣好係你講
我無話香港風氣好呀

點樣放棄香港市場 佢一出道無錯係讚過佢一排，果陣時形象不錯。ainy，where did you go，睡公主係香港唱到街知巷聞。後來佢開始試新創作搞what have you done，香港人完全接受唔到新野，就開始係咁踩係咁踩。蘋果大大力話佢鳩叫，著衫柒，生安白造。再到特首事件，全香港人不分是非黑白狂鬧。我講過好多次，邊個可以肯定自己如果當年係薯片選緊，gem講同一番說話，會一樣咁踩
佢做咁多音樂，一直好勇於嘗試唔同風格內容既音樂，香港人有冇認真聽過？我講果堆歌你聽完覺得點？其實佢臨上大陸前都有出最後一隻廣東歌碟，之後先上大陸。
佢做咁多咁高質既音樂冇人欣賞，個個都focus左去d花邊新聞八掛新聞，唔係欠左佢係乜。不過香港樂壇都係得啖笑，雞蓉一日唔死樂壇一日都係咁

事實係好多人欣賞佢既音樂
就算風氣唔好
我係想歌手都想留係一個多人欣賞我既音樂既地方
人之常情

你同意「人地風氣真係好過香港好多」係錯就得

同埋我極度反感你讚完一大輪GEM之後話雞蓉一日唔死會點點點
我都好憎容祖兒,但人地都有用心做音樂,大部分時間做廣東歌,佢有咩得罪你

食屎啦叫佢, 邊到有錢搵就痴去邊
鄰國搵唔到就返過黎搵

之前香港人明明好多人支持雞蛋與高牆
點解個個都企曬高牆個邊
依加佢先係比大唱片公司打壓唱衰個個
人地YouTube 一直都有廣東話片
一直都有做香港市場
只係香港唱片公司唔比位佢上呀
有隱形天花板係個唱片業界問題
又怪人點解唔留係到

大部分歌都係廣東歌就係好歌手 咁周柏豪都好用心做廣東歌呀 又係咪好歌手
香港人咁中意逼人表態 雞蓉面對任何政治立場應避而不談 甚至幫政府唱基本法歌promote基本法
另一個post有人用呢樣野打gem 香港代表容姨都有喎 點解咁雙重標準 容姨唱就冇問題 gem唱就係愛國愛共產黨
不如你又講下容姨邊到得罪你 你都話好憎佢

鄰國搵唔到都講得出

佢淨係同中國媒體做訪問，然後又hea9香港媒體呢？
佢一開始上我是歌手都大把人撐佢，你話到蘋果日報點踩佢盛，佢決賽咁大件事，份報導都無踩佢喎
佢唔係俾人趕走，佢係自己選擇走，無人欠佢ok？
側田果d日日夜夜俾人追擊佢頂帽就真係俾人趕走啦

其實佢當日屌商台，好多人撐佢

經理人公司既決定點解要鬧個歌手
而家張敬軒日日夜夜都要拖住曾樂彤出鏡，出event，出show，全部都買大送細。個個都知係英皇意思，你會唔會屌鳩軒仔？
你講側田就係另一個例子，香港人係用眼睇音樂，唔係聽唔係感受。永遠d新聞夠好笑夠大聲夠juicy就得，唔會有人理首歌做得好唔好

係你屌完雞蓉撐阿漿咋喎，我兩個都屌嘅，而家雙重標準嘅係你

我邊到雙重標準 我問點解香港人屌gem唔屌雞蓉=我讚gem屌雞蓉？ 我上面講左邊句係讚gem愛國做得好，雞蓉愛國要仆街死

軒仔果單係拉另一個歌手一齊做野，無唔尊重到任何人，gem果單擺明厚此薄彼，好唔尊重人喎
如果佢覺得有問題，點解當時唔出聲
謝安琪當年都公司問題俾傳媒追住黎打，但會唔會有人質疑佢唔係香港歌手？
宜家唔係講緊得兩登係咁，連公司d政治冷感師奶都咁諗啊

你無講後面果句，你淨係話雞蓉要死啫 講阿漿就講到d音樂有幾好，講雞蓉又唔講佢d音樂?

有時間追星好幸褔。。。。
90%香港人搵食都人搵食邊有人理乜鳩明星

以前好撚迷佢，但返左大陸之後就唔撚掂⋯

「G.E.M.與香港傳媒關係向來欠佳，今次又搞出「大頭佛」，絕不令人意外。事緣演唱會謝絕文字記者採訪，惹來平面媒體強烈不滿，遂而群起攻之；當首場演唱會完騷後，其經理人公司又因訪問區問題再與電子傳媒「開火」，彼此的關係跌至冰點。

香港媒體怒火中燒，譏諷G.E.M.有國際級架子，指一票1,880港元的貴賓座比天后級人馬鄭秀文與楊千嬅演唱會還要高；禁止歌迷私攜熒光棒，只限買她標價280港元的熒光手帶進場，被指見錢開眼賺到盡；首場演唱會只有六首廣東歌（「六」與大「陸」廣東話同音），其餘大部份是國語歌，嘲諷G.E.M.根本是大陸人（生於上海，四歲移居香港），是一名「強國歌手」，指其演唱會是《強國我是歌手之夜》……

演唱會曲終人散，對於不安排文字傳媒採訪，G.E.M.經理人張丹指香港娛樂記者操守欠佳，直言擔心有人會發問有關佔中等政治敏感問題，怕G.E.M.被人寫衰，還指王力宏、周杰倫、五月天等藝人都避開香港傳媒，但旋即遭記者引例駁斥，指周杰倫去年十一月來港開演唱會，完結後仍逐一接受兩岸三地傳媒訪問，雙方又再不歡而散。

平情而論，在演唱會的採訪安排上，G.E.M.經理人公司的確沒有顧及媒體的工作需要，且有厚此薄彼之嫌，惟張丹對香港娛記的批評亦非無的放矢，但如斯情勢作出此番評論無疑是火上加油；不過，媒體也是五十步笑百步，門票貴願者上釣你情我願，在商言商賺到盡也是無可厚非，報道卻顯然帶有「報復」味道，不理客觀事實，只顧挖苦與奚落，甚至對G.E.M.人生攻擊，做法同樣值得商榷。」

希望答到你，經理人解釋其實冇錯，香港傳媒仆街在先，人地唔想同你玩，就話人擺款扮大牌，好唔公平姐。

都真係，個陣高登就真係正常好多

咁就唔係我雙重標準啦
我問你做廣東歌有心就=好歌手？咁pakho係咪好歌手？雞蓉唱功不予置評 佢既音樂好老實我就只係聽hit果d，唔hit果d都係聽左一兩次。但其實你有冇諗過我講雞蓉一日唔死樂壇一日都冇變化呢句唔係針對雞蓉 係你一開波就屌鳩我屌鳩雞蓉咋嘛

香港歌手係比大台玩死

咁都唔係針對佢得無說話好講
點解唔係齊齊做起而係要人死
咁唔怪得咁多人想你偶像死啦

屌你個肺 我明明想講雞蓉一日唔死各大頒獎禮都係會keep住送獎比佢 係講香港樂壇問題 你要曲解隨便 反正有自己立場既人係好難會對持相反意見既人講既野聽得入耳

無獎有咩問題?

你明唔明佢講咩 佢係話只要祖兒一日係到
就算佢咩都唔做 大台都會比獎佢
佢唔係屌祖兒係屌大台

其實佢有好多抒情歌，但D人正係針對查幾首「鳩叫」歌，但話佢鳩叫嘅⋯⋯但又有幾多個唱得到佢高音+長氣？

背後唔公平既問題
乜真係有人覺得係攞唔攞獎既問題咩

我發覺有d人講嘢係咁架喎
又話大陸風氣好，轉頭又話人二分法，然後又話大陸都有唔好
話雞蓉唔死點點點，原來屌緊大台?
點解唔直接屌大台唔公道，係要拎個人黎講

唉 終於有人明
我真係解到自己都一頭問號
明明唔係好憎雞蓉但又話我針對佢
多謝巴打

根據你段新聞
係gem hea9香港傳媒，然後香港傳媒寫衰佢，之後經理人再澄清
咁唔係佢hea9香港傳媒在先咩 Gem亦都無出黎話咁唔得喎
自己hea9人在先，跟住話人地寫衰自己，於是決定唔同香港傳媒玩，咁唔叫俾人逼走喎絲打

係香港傳媒專登寫衰佢先，經理人見狀下令文字傳媒唔準採訪，甚至下令接受都要一句起兩句止。香港傳媒再寫衰d，公司開始北上發展。
你個point少左起因，成件事會唔同晒

事緣演唱會謝絕文字記者採訪，惹來平面媒體強烈不滿

呢段報導個最先起因係度喎 點解會怪番香港傳媒

係呢件事前香港傳媒已經寫衰佢 經理人有講

//事緣演唱會謝絕文字記者採訪，惹來平面媒體強烈不滿，遂而群起攻之；當首場演唱會完騷後，其經理人公司又因訪問區問題再與電子傳媒「開火」，彼此的關係跌至冰點。//
你quote果段野無左你話香港傳媒特登寫衰佢果段先
不過單睇呢段相信都係出自傳媒既野，其實都睇到有傳媒唔係純死插佢囉

Between其實我無介意佢係咪去中國搵食，我係唔鍾意佢claim自己係香港歌手，佢d fans又話香港樂壇欠左佢姐。條路自己揀，仆街唔好喊

咁都有打手 死返大陸啦

G.E.M.經理人張丹指香港娛樂記者操守欠佳，直言擔心有人會發問有關佔中等政治敏感問題，怕G.E.M.被人寫衰

呢段？ 佢話驚有人寫衰 即係未發生 定係講緊呢篇報導以外嘅事

先唔講佢唱咩歌都鳩叫

最錯果兩樣你唔講，然後就一味吹奏

咁唔撚駛講啦

以外
睇返第一段已經見到
gem同傳媒關係欠佳
其實點解要同傳媒打關係 唔接受訪問又要比你寫衰 咁係做傳媒本質咩

如果佢同香港媒體關係有差到咁既地步，就唔會有呢篇報導啦
你岩岩話呢單之後gem先北上搵食，咁咪姐係佢同佢公司選擇自動放棄，而唔係香港傳媒瘋狂追擊佢，佢俾人逼住走囉

娛樂新聞除左報導事實 一定會包含主觀評論 好唔好聽 好唔好戲 靚唔靚呢類
如果你話有傳媒屈佢任何野 咁當然係錯 如果你講緊主觀問題 讀者覺得傳媒自然會用腳投票 呢個年代每個人都可以上網發聲

打關係方面 當然佢無義務啦 掉番轉講 傳媒都無必要寫好你

我最唔明就係咩叫香港樂壇欠左佢 而家一定要捧紅佢咩 一定要香港人欣賞佢唱歌風格？

咁多奶共嘅點解唔屌，淨係追住GEM黎屌支持政府仲大罪過敬哂禮嗰啲

我知 咁反大陸
咁你又聽大陸歌手既歌？

"先唔講佢唱咩歌都鳩叫"

你都講咗出口

無啦啦對d傳媒唔好係咪自掘墳墓？
點解講到傳媒咩責任都冇？

gay佬無地位

其實我唔反食大陸野 睇大陸節目 聽大陸歌
但係我反既係佢地無腦行為同埋攻陷香港

SORRY，改錯喜歡你到咁既鳩樣，再加上特首加油，佢真係可以永世留係大陸，香港樂壇無欠佢乜野，佢欠左家駒D野，就係一死。

唔覺咁唱喜歡你有問題

SORRY囉，唔係唱既問題係編曲問題得未?
家駒喜歡你時既唱歌係麻麻，首歌最重要係編曲，改左一PAT屎咁，唔該去死，佢個鬼佬後尾個段明係FANS大合唱咁款，我以為聽WE ARE THE WORLD, WE ARE THE CHILDREN啊!

點既鳩樣法阿
你唔啱聽=全世界唔啱聽？
改編下啲歌唔啱你聽就要死

GEM唱功係好 香港樂壇係少有
不過最睇唔過眼係大陸紅左就唔出廣東歌
人地Eason地位夠高啦
但佢都冇忽略香港樂壇 keep住出廣東歌
如果GEM做到呢點 應該少好多人反

無問題喎

係未出而唔係唔出

係啊得未?
香港有撚佢既FANS咩，以前初出道被DO靚妹屌佢我都只係覺得D靚妹唔識野，但係一去到唱GOOD TO BE BAD個期嘩!個陣蝗妹出晒黎，真係BYEBYE!

香港冇fans點開演唱會啊 定你想講睇演唱會果d全部支那人

全部支那人有幾出奇?
支那人連演唱會飛都搶唔係新聞

以佢曲詞唱都自己做黎計 佢唔會做到學友嗰種年頭出隻國語碟 年中再出隻廣東碟 佢對上一隻碟果期啱啱喺大陸有知名度 所以出隻國語碟打入佢地市場其實好合理 我諗佢會再出廣東歌 只係時間嘅問題

唔係講笑 真係要

有 至少有我

我冇野好同你討論

原來因為覺得頒獎制度唔公道而走去中國
走去中國喎 公道喎
其實點解唔直接一句可以賺多啲錢就算

憎一個人
點都會諗一萬個理由去支持自己

佢當年真係柒
但而家係型
想當年被人一窩蜂咁叫宇宙漿嘅佢有幸去到nasa表演
唔好再死撐 係連登仲反緊佢 唔好以為自己係多數 如果係嘅話我諗港獨一早實現咗

同埋好心你地啦
人地擺明係上面唔掂先落黎死痴爛痴架咋
好似真係覺得人哋回老家咁
香港對佢黎講本身就係棄子

香港其實都有人鐘意gem
只係禁多年黎新聞不停洗腦唱衰
就算有都唔夠膽當面講啦
個個聽到gem就黑面

咁佢真係好慘了，應該一年後就見佢唔到

點樣撈唔掂法？個個星期出緊節目

我唔係講緊佢喺大陸唔掂喎
我係講緊成個大陸景氣唔掂喎

係大陸個景氣唔掂啊ching

搵得比之前少姐 但都一定多過香港

係啊
你都知佢搵好撚多架啦
一陣好似范冰冰咁點?

陰陽合約先出事 交足稅驚條毛啊

藝人而家要交幾多成稅
貿易戰比人打到一仆一碌
而家個稅率係咪封左頂無得再升?

呢個世界得香港同大陸？
新加圾馬來西亞台灣

唔清楚 但其實你想講咩？

咪就係囉
幾個市場加埋先可能夠全盛期支那賺到嘅錢
而家咪四圍撲囉
咪包括你香港囉,唔通真係回老家咩

撐?
比人兜巴星埋黎仲可以繼續奶人腳底果啲咪叫死撐
港獨收左皮我稔都多得你唔少
係咪呀哈姆太郎

光年之外youtube1億5千萬，我想問
香港有邊個現役歌手做到呀？紅唔到？喺你個世界咪紅唔到囉

理想同現實你都未分得清係到笑鳩人柒

四圍撲 乜你覺得佢上少咗大陸綜藝咩
我又唔覺佢地有驚過, 呢個係你一廂情願嘅諗法, 未來係點就唔知
家吓現實係佢仲未返娘家亦都唔需要 係邊度都撈到風生水起

不嬲都周圍撲緊 開緊巡迴演唱會

想轉移重點
答我啦 點解你比人兜巴星完仲可以奶腳底奶得咁開心呀
係愛呀?定係責任呀?

我唸美女廚房應該係鐘舒曼拉埋gem 睇相佢地好鬼fd

重點就係見到有班人笑鳩人宇宙漿笑到佢真係去nasa都仲笑人柒覺得好可悲

佢久唔久都同香港youtuber拍片, 睇黎佢一早唔掂

原來自己辛苦工作完要交一半出黎比政府咁多,
啲人無咁情願喺當地工作係我一廂情願
原來重稅減低工作意欲又係我一廂情願
你覺得佢返黎香港係無需要又唔係你一廂情願?
你又有數據support啊?

收撚皮啦連登仔，唔同你班友一齊反Gem就話人係打手，非黑即白到on9

係香港樂壇辛苦工作完. 收獲連一半都冇呀傻閪
呢啲全部人都有眼見

gem係寓工作於娛樂 錢又多過香港又開心
何樂而不為？

所以你咪話要走埋星馬嗰啲囉
做乜姐,有乜問題
即係而家個情況係依然喺中國返fulltime
但得閒落黎香港pt賺吓外快架咋
咁唔係棄子係咩啊

屌我真係笑撚左
咁即係死忠啦咁都講得出
梁烈唯就純貪錢,陳小春又純貪錢
gem就係寓工作於娛樂,不過學前面條友話齋,呢啲又會唔會係一廂情願嘅諗法?

你要明白佢喺香港係有歌迷但唔代表佢返黎香港仲有機會登台出show
你話香港有返生機, 佢返黎食條大水喉就話啫
死氣沉沉咁返黎養老呀? 完全唔符合經濟效益

咁咪即係棄子囉
我一開始都係咁講架咋喎
有咩問題

即係佢唔會返黎香港囉, 即係你唔需要ff囉

其他人點樣冇興趣知 gem係訪問有講過

即係佢唔返黎香港唔係因為香港人唔歡迎佢
係佢返黎香港將發展重心移黎香港成件事都唔符合經濟效益
dont' ff too much

笑撚死我咩屌你
阿嬌都喺訪問講過扑嘢比人影相好傻
自己唔會咁做啦

又迴避我問題 真係盞鬼
咁我答你先啦 我笑佢當年柒 冇笑佢依家柒喎
不過佢而家撈得掂 唔代表當年既事可以一筆勾銷喎
仲想拉埋港獨入黎傾
咪就係你班咁善忘既港豬拖累大隊囉
金魚咁三秒記憶 咪比政府禁住黎屌

嗱 乖乖地 到你答我啦喎
因乜解究比人兜巴星完你仲可以奶腳底奶得咁開心呀

有咩好笑？

我ff左啲乜

你

冇唔畀你笑佢當年柒架喎, 人係活在當下, 用而家把尺去度你好正常
畀人兜巴星嗰個係你, 得3秒記憶既係香港人我都幫你唔到架

ff 佢想死痴返黎香港當香港係避風港但事實係避風港有好多個, 佢唔需要揀香港

冇唔畀笑佢柒都講得出口
連自己講過咩都唔記得
得3秒記憶你都有份呀
碌番上去睇啦

我點樣唔畀你笑, 香港有言論自由你想講咩我禁唔住你架喎
我講我好清楚, 人係活在當下, 用返而家把尺可笑啲嘅係你咁解啫

當年佢走得啱 番大陸改變人生.
好似的士陳, 祖藍, 劉凱威, 上去包個金身重生, 搵好多錢.
馬仔 想學佢都攪唔掂.
大陸講關係, 利益. , 比機會你試, 爆紅. 加上請水軍宣傳. 得就掂, 唔掂搵過第二個推上去.

香港個個行業 間間公司都同內地有合作，
是藝人行業先會被人話奶共。
講到Gem好似只靠奶共上位，
冇實力冇心奶到人地爽都冇撚用啦
在大陸市場唔唱國語歌 唱廣東話歌 邊個聽得明啊
醒少少啦香港人

我話你自相予盾 你轉個頭講言論自由
當中既關聯同邏輯係邊

GEM當年唔單止柒在奶共
而係佢一連串既行為顯得佢小氣又心智未成熟
你話要活在當下 我唔會扼殺比人成長既機會
請問從咩方面展現到佢做人成熟左呢
佢一日冇膽面對過去既自己
比人既感覺就係想靠時間沖淡 偷偷摸摸咁番香港

冇錯呀 人地係中國有唱廣東話歌
比足面 明明佢同 古sir cd勤做一樣嘅野
個個係都要對事不對人

對人不對事呀

Sorry

係

依句笑到我死

唔反佢，但睇唔出欠左佢啲咩

講到佢國際巨星咁
出到去咪又係Kris Wu之流
問下人地鬼佬識唔識你先啦

真係好好奇NASA做乜要搵佢去唱蝗語

欠左佢 佢自己上大陸發展 關香港咩事

突然香港
咁單春上完支那返嚟香港出新歌係咪又突然香港呀

最後一句實在不能同意更多
明明香港有班依然留守呢地方默默堅持做廣東歌嘅歌手 都冇乜人留意
香港人欠佢地仲多啦下話

唔覺得有欠過佢
當年佢係香港都紅到發紫 已經係能力範圍內畀到最好既佢
咁佢唔滿足走去強國發展唔緊要 唔好話我地欠咗佢啦
香港就係咁細 點做到好似強國咁

其實係佢背叛咗香港先
佢冇再理香港既fans 冇再唱廣東歌
因為佢而加衝出國際 覺得好威風 所以就認衰仔？
咪傻啦 勿忘初衷呀
無論佢唱歌唱得幾好 都唔關香港人事

能力範圍內比最好嘅佢
笑撚死人咩，比其他唱片公司打壓
比媒體唱衰咁樣叫做比最好嘅佢

你話佢背叛香港在先
咪就得果一句689加油就比人屌到今時今日
又比蘋果誇大嚟屌，人哋當時只係後生女嚟乍
咁多壓力底下去其他地方發展居然比你講到唔滿足真係痴撚線
有無廣東歌都係時間問題啦
又係自己唔鍾意就代表晒全香港話佢點都唔關香港人事
唔好話香港啊，連登都有人欣賞佢嫁
唔好成日代表全香港好無啊

佢d大陸歌真係一首都無聽過，係有時會聽返佢既Where did you go

Sorry 自膠
唔係我代表晒全香港唔認佢做香港人呀
係連佢認唔認自己做香港人都唔知
我諗佢當自己係中國人多啲既
你要駁我話香港人=中國人 我冇野好講 you win

人哋最近先大膽咁講句I am from Hong Kong
依家你就話佢認唔認做香港人都唔知
香港人當然唔等於中國人啦
雖然佢係上海出世，講真，係邊度出世係無得揀
但佢係香港長大，細細個已經上過一次香港嘅電視
接受香港教育，成績，兩文三語重要唔錯
出得大場面，佢點解唔可以話自己係香港人啫
點解一定要一句話上海出世就係支那人？
如果你話佢同其他支那人一樣迫啲人講普通話就佢
又話咩無中國香港一早玩完呢啲說話
Ok，佢真係一個支那人
但我真係從來無聽過佢咁講
上我是歌手啲香港人就屌佢唔唱廣東歌
到佢唱就屌佢唱得難聽
根本點都比你哋屌

我識 但係唔代表gem唔勁

係呀

但係樓上樓下掛住互片

講道理係無人聽架

笑左人地咁多年宇宙漿
而家佢去到NASA表演
你班child燈柒碌咪繼續燈囉

十卜gem b

我就從來都冇話過佢上海出世=支那人
重點一直都係佢係認唔認自己係香港人姐
係既 佢係講咗句佢come from Hk

睇你點睇姐 至佢去大陸發展咁多年
講過幾多句廣東話 唱過幾多廣東歌 真係數都數得出
講真 佢都講過自己係中國人
如果佢覺得香港=中國既一部分 就係代表唔認自己係香港人 呢個諗法都唔算太過份呀？

我就冇屌過佢唱歌唱得難聽既 所以唔洗同我講
你鍾意佢係你既自由 但香港從來都冇欠過佢
佢幾細個都好 出得黎就要為自己既言行負責
支持689都唔係一個問題 但佢既態度先係「當初」令一部分香港人失望既原因
實力好又點 都唔代表可以囂架

好老實啲講句，你果句所為嘅如果佢覺得香港=中國
首先人哋從來都無咁講過，係你自己假設
第二你話人哋上咗去發展講過幾多句廣東話，廣東歌...
人哋係大陸出show講普通話我又真係唔覺有咩問題
如果你係覺得係上面發展都要講廣東話先叫香港人
咁就同果啲大陸人嚟讀書然後叫個老師就佢講普通話無分別
同埋工作上講完普通話，你又知人哋私生活上無講廣東話???
如果你去外國讀書，講咗幾年英文，唔講廣東話，到你返嚟香港我可唔可以話你唔係香港人啊請問???
你話廣東歌佢無出，咁係咪只要出返一首佢就變返香港人???
佢果首victoria係廣果話嚟嫁啵
不過你又話係維穩歌唔計
到佢有出廣東歌，連登仔到時又會搵其他位話佢唔係香港人嫁啦
我鍾意佢當然係我自由啦，你唔鍾意佢我都唔會迫你去鍾意
個標題係話香港樂壇欠佢，唔係香港
佢當初講啲咩佢當然要負返責任啦，佢咪一直比你哋香港部份人屌緊囉，啲陳年舊事你哋係可以講成世嫁，你哋永佢都係得689加油同鳩叫兩個points之嘛
但人哋依家不斷進步，有新嘅正面新聞，而你哋重停留係果個年代
至於你話佢囂張，我同你都唔熟佢份人
大家所睇到嘅嘢都係媒體寫出嚟
如果你係睇果位甄妮話佢唔打招呼而又信到十足
咁唔該你諗下到底果位老太婆係真係教育緊人定宣傳緊自己個演唱會
你講係唔招呼香港記者，大佬啊，之前已經比你哋寫到一文不值
比著我係佢我都唔想招呼你哋啦
香港啲娛樂記者咩質素心照啦
接受你訪問返到去又比你作故仔，唔接受又寫衰你
唔好用啲咁嘅嘢去判斷一個人啦
張學友啊、葉德嫻讚過啊GEM乖女又唔見你哋講???

都係果句啦，人哋係香港長大，接受香港文化同教育，把口都講係from HK，有時有啲嘢唔係話連登仔唔想承認就唔係嫁

打手都叫有錢收, 但狙擊gem嗰啲冇錢收仲要睇住佢越撈越掂, 真係幾頹

其實好多前輩對佢評語都不外乎 唱得,作得,有禮貌
點解呢到咁多人話佢淨係識鳩叫同人品差

唔洗叫都好好聽

岩岩睇左段野
覺得去NASA 唱首咁難聽既歌
再諗下佢好似無咩好聽既歌
唱功係好

香港有樂壇?
欠左佢乜9?

國界分化了音樂

成功同失敗既人係有分別既,
要好好去GEM學習

結果人地衝出世界

因為啲人根本無新料爆

打錯字
係向GEM學習

睇完之後更顯得香港樂壇無得救

以前家駒都屌9香港樂壇,
宜家既香港樂壇比當日更小圈子

佢報係中國我唔信連登仔唔屌

當年e臣後生都係咁比人屌,宜家紅0左就變有性格

好彩當日佢無聽班老屎忽講要"謙虛"d,
如果唔係就無今時今日既成就,

高登仔講得好

因為偽人之中最偽既, 其實就係藍奕邦 HOCC呢類人
成日賣自己係小眾另類歌 性格與別不同, 唔妥協
但事實上呢d都只係一個商業賣點

你睇下, 當同樣都有人「唔妥協」果陣
第一個出黎教訓d唔妥協既人係邊個? 咪就係呢兩條粉腸

-----------------------------------------------------------------------------------------------

■何韻詩教訓G.E.M.不要以為自己那一套才是最好和最有誠意。微博圖片

茜利妹：香港唔啱你

日前本報已率先披露G.E.M.杯葛叱咤，前日她更拍短片放上YouTube暗寸說：「你一年一度搞event係冇問題，但你忠於你自己，如果你表達嘅嘢同你做緊嘅嘢係唔一致，咁就唔公平，更誤導咗人。」擺明反擊商台。
G.E.M.的反擊短片短短一天已吸引逾4萬網友瀏覽，甚至掀起罵戰，今晚有機憑《為執著乾杯》首奪叱咤十大的藍奕邦，前晚在微博發炮插G.E.M.口是心非：「小妹妹，既然你覺得香港的頒獎禮比以往少了意義，你又何必勞思（師）動眾為你覺得沒有意義的東西拍一條如此good quality的短片呢？還有，切記兩字：謙虛。還有，藍uncle等了八年才得到他們的第一隻冠軍歌…噢！你記得人家08年給過你生力軍獎嗎？記住：感恩！飲水思源！」

至於今晚同樣缺席叱咤的何韻詩，先在微博以過來人身份勸G.E.M.說：「我也曾經年少氣盛過，也曾經為自己的歌沒有進入哪（那）個十大而生氣過；後來我發現，這只是一個商業的遊戲。覺得不適合自己就別參與囉，就是這麼簡單。」先禮後兵的阿詩借先師梅艷芳教誨來教訓G.E.M.：「切忌覺得自己那一套才是最好和最有誠意的一套，謙虛和腳踏實地做好自己的事才是最重要的。」而繼商台DJ小儀、艾粒暗寸G.E.M.後，前DJ茜利妹也在微博發功狠批G.E.M.抽水：「阿G.E.M.你視野咁國際化，香港真係唔啱你，衝出香港啦趁後生。」

人各有志 其實有乜所謂？

其實佢有冇能力 隨住時間 已經有所証明⋯

同成龍一樣 有人質疑佢實力咩
不嬲係鄙視佢既人格

GEM: 想跟特首說聲加油

我覺得現在社會真的充滿怨氣，但不只年輕人才不滿現況。自從有網絡的出現，加上社會愈來愈自由，經常有遊行和集會，大家多了表達不滿的途徑。我相對處於一個比較體諒的角色，因為就算有多少不滿也好，你一定要 be honest 的是，你在這個社會一定得到某些benefit，不是每樣事情你都覺得「唔gur」（很不爽）。有時打開報紙，見到有人好激烈地反對某些事，或者從早到晚叫特首下台，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」
你問我政府可以怎樣幫助年輕人？我又不是 expert，如果我是 expert，我做了特首啦！我覺得好多人指教政府可以怎樣怎樣做，而我在做歌手這幾年間，亦有好多人 challenge 我的作品或者決定，問我為何不這樣做呀？其實我有九百幾個理由，但是觀眾不會知道你背後 concern 過的東西，亦看不見你面對的制肘。有時我無法告訴你為何不這樣做，但我有我的原因，特首可能都是一樣。
我想跟梁振英說句「加油」呀！他的壓力必然好大。先不要考慮他做每一個決定背後的原因，不要去 judge 他做得好不好，我真是好想跟他說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵。
我不覺得一個特首、或者一個政府可以怎樣幫助市民，一個政府應該盡最大能力去提高社會的生活質素，但哪個人可以幫到你呢？就是你自己！重點不是要求政府給你多少錢和福利，而是在有多少錢和福利的情況下，適當地調整個人心態。錢可能是愈多愈好，但 at the end 都是在乎你怎樣面對，所以我好希望自己的音樂，可以為觀眾帶來一些動力和鼓勵。

其實佢公司見自已打唔贏個幾間大公司 玩唔掂呢場遊戲
所以就搵gem出嚟話咩商台派獎 直接同商台反枱
個日開始 佢公司就放棄香港樂壇呢個市場 轉返大陸 依加連廣東歌都唔做
話香港樂壇欠左佢 不如話佢玩唔掂 就放棄香港市場